真最後逃生門已開

All in sqqq

SH